仲有無Nightwish撚？

Marko 都走埋

Push

佢應該都鬱左佢耐
舊年出左碟都算係完成任務
可惜嘅係新歌冇玩過live

push

Ghost loves score

好傷心
佢好似係 nightwish 另一個創作重心黎，好多 demo 係佢同 tuomas 一齊整
而且有好多 nightwish 歌冇咗佢真係唔使玩都得，佢把聲勁獨特而且小有地 metal 歌手唱 live 好穩定

Nightwish 除咗Annette 之外嘅vocal 都好穩

男 vocal 另一回事 對比好多男 vocal 唱 live high A 以上都唔係好穩定，但 marko 唱果個 range 好似話去就去完全冇難度咁

個個都走曬

話曬都服務咗隊band差唔多二十年，真係好大打擊 唔知三月個online演唱會點，一直都想聽Endlessness live

一定要有Tarja

以前好迷戀Tarja